點解名已留成日會出現d 冇睇過既post

改左密碼都係咁
冇理由俾人hack